扁桃腺發炎

飲水痛，食野痛，吞口水痛，仲要發燒
不如一槍打死我

有冇同病相憐嘅巴打

睇醫生
食抗生素
幾日無事

前兩日睇過一次，醫生冇比抗生素
點知愈來愈痛，頭先再睇，醫生先開

我細個個時有試過扁桃腺發炎，訓覺頭唔到氣，成年無返學，入院做手術，屙尿都痛

試過好撚痛

哇，好嚴重，巴打細個係醫生開抗生素，但係唔好？ 我痛到都想做手術切咗一了百了

講嘢都好撚痛 啲藥仲要飯後食，每食一啖嘢都含淚

前列腺炎

多啲用鹽水漱口

係，係香港住院住左4個月，食抗生素唔好，香港做手術好貴，因為大陸某親戚做醫生，可以插隊同手術費平好多

跟著返左大陸做手術
做手術打勁L多麻醉針，支支針粗L過牛歡喜

當然佢要全身麻醉，打得多對個腦唔好，記憶力會差，我依加短暫記憶力勁差

個時小二，成年無返學
功課無做過
但學校照比我升

我宜家係日本讀書，做手術睇醫生，因為有交保險關係都可以平啲。我上網睇啲人講扁桃腺發炎，巴打算係我睇過最嚴重嘅案例，咁耐都唔好 。有啲人一年仲發炎幾次，希望未中過嘅人真係成世唔好中

巴打加油💪🏾
唔好食有過敏嘅嘢，例如豆丶奶製品，高糖分嘅嘢都盡量唔好食
食多d綠色蔬菜，特別要食魚，因為有omega 3 (煮嗰時最好用橄欖油)
運動都好重要，間中跑下步，可以提高免疫力

多謝巴打關心 連登有愛。
好返之後真係會少食熱氣嘢，多潄口，食菜同早訓

我都有，之後先會成日有白色珍珠

冇辦法，以後多刷牙、溂口。

你都有？你知唔知扁桃腺發炎多數係奶敏感敏感

結石病之前都唔覺有，驚發炎後會易有結石。
我基本上唔飲奶..都唔知點解今次會中

可以食凍野無咁痛

我冇你咁嚴重

唔洗聽樓上D人講用咩鹽水，你去買支李施德林漱口水用，你會舒服好多，好快好返。

好 唔該曬巴打，等陣去超市買支試試。

我之前都因為扁桃腺發炎搞到病左兩個星期，食唔到野，飲唔到水，不停睇醫生，醫生插支針止痛針落我喉嚨。

我都係痛到就食唔到飯，飲水都含淚 巴打插針個下係咪好痛？
我就一日食4次止痛藥頂住先，不過起身個陣，藥力一過，痛到痴線。

三歲時扁桃腺發炎，要入私家醫院接受手術，家人賣家當籌錢

支針插入喉嚨果下真係痛到叫救命，之後醫生開左D止痛消炎藥，同一支類似李施德林漱口水既野比我，最有效係果支漱口水，殺菌止痛，一兩日就好返。

以前切係咪貴好多
我睇其他post，話宜家切，四萬港紙起跳。

辛苦曬巴打，睇字都覺得痛。我頭先買咗李施德林，今晚試試

我之前扁桃腺生左粒瘡，醫生就幫我割左佢

痛撚左4星期
睇兩個醫生都開抗生素 但都冇食
只係食佢地開d消炎藥
唔想食咁多抗生素

浸會割， 4萬幾。

利申：有保險

好返後，粒嘢就消失咗？

近依兩年一個月一次 （每次都發燒）最近睇緊中醫 希望有好轉

一個月一次好嚴重....
都係食野好痛、化濃？巴打有冇考慮做手術，切咗個扁桃腺。

唔係 仲有少少係到 但上面已經無哂黃色個d野

依家痛緊

日本藥房都幾多對付扁桃腺炎嘅野，我買左藥粉，對初起都有D用...
利申： 近幾年每年兩次發作

我由細都大都比扁桃腺困擾
食到2種抗生素都無效, 要食第3種
又試過太嚴重, 痛到4日只係食左2碗粥, 最後入院吊抗生素
但係呢2年開始食B雜, 真係少返發左, 就算黎料都比以前小兒科得多..
希望KEEP住

有個親戚切完一大病就好麻煩 依家都係睇緊中醫 調理下咁。係呀 每次都含濃發燒。我已經痛到慣左

唔好睇公司醫生就好快好

我係睇完醫生先去藥局買...如果下次又發作..我直接去藥房買藥算

試過一次 好辛苦, 起碼休息一星期, 記住戒口 頂住

連發咗兩日高燒
訓又訓唔到
野又食唔到
生不如死

珍珠多到可以串成鍊

我問過診所醫生話其實一年唔係發炎十次以上都未駛切
其實真係唔好無端端走去捱一刀
實有機會有後遺症
注重生活習慣好d 緊要d
少食熱氣野, 唔好成日淨係用聲帶大聲講野

多d 飲水, 保重

係咪有好多白色珍珠可以撩出黎

之前試過臨考會考之前扁桃腺發炎，發燒發到40度，住左三日醫院，個幾日係咁發燒退燒發燒，係到臨考前一日先好左少少。 之後頭暈暈咁考physics

漱口水有用啲
早晚用，兩三日就ok